沙田第一城本月25宗成交,，2房3百呎又上劈穿600萬元

疫情雖反覆，惟剛性需求大，帶動二手交投，沙田第一城本月暫錄逾25宗成交，2房重上600萬元。美聯物業聯席區域經理翁凱傑指出，沙田第一城9座高層D室，實用面積327平方呎，以600萬元易手，實用呎價18,349元。

係咪當年發展商
到而家仲
玩緊左手交右手造市？

Mola mola 明明三房轉眼變成二房

萬八蚊一尺點解要買第一城

傳統cbd 規劃

個積幾靚
你可以 間返開啦

繼續唱淡繼續升

啲新樓 屌佢老母 有唔少都未賣出 ...
租緊

第一城好野黎 又易轉手

我都唔明、加多少少可以買隔離欣延軒393隻積，新d又有會所

欣延軒393呎要7球幾喎

講緊都係十幾% ，以前就話600萬以上要4成首期，所以第一城去到600萬，但依家己經冇左呢個限制

欣延軒大左70尺，呎價一樣，但新左廿年樓齡、新鴻基樓，有會所

所以真係唔明第一城呢個價係咩事

差成球幾 咁都叫加少少 個個都上到車啦

其實成本只係差10-13萬，分別唔大⋯⋯⋯你都係供多一千幾百一個月⋯⋯⋯⋯

性需求大, 會帶動二手樓市

差一百萬，點樣成本只係差10至13萬，好得人驚

支聯辦又多單位係第一城

印花稅呢
同埋借多百幾個 真係咁易過到mortgage?

d 人 唔會咁諗ga
佢地覺得貴100萬就係貴100萬
唔會諗其實自己本身都做緊槓桿

你覺得佢地蠢時，佢地又覺得你on9

btw, 我係讚同你個諗法

到你有又一百萬預算，壓測起碼多一皮月入
一般去到接近8球如果玩九按係供到hihi

何況到7百幾萬又其實多好多選擇

現在仲買第一城
ssd過後難轉手

貴100萬 其實壓測收入都係多一萬 都係拎多十幾萬出黎 如果夠計根本唔差太遠

繼續唱淡 繼續升

同D人POST問買車, 叫人添多少少一樣

有得睇邊個買

你知唔知價架

9成好難上架

佢用9成上會計

講到多1萬月入好易 9按仲要只計底薪

9按check 野驗屍咁驗

連登仔 係咁易轉工都加10k啦 壓力測試得啖笑

又乜撚嘢剛性需求？好憎呢啲用字

好既AA 都叫預8成去計
叫你預9成去睇樓個d 仆街賤種黎

其實8成上左車先，
定住三年之後換樓或一開二

會考拎B點解唔努力少少拎埋個A佢
小朋友係要用呢啲例子先解釋到俾佢地知

AA睇樓，話睇600萬，係要推620 650萬左右

其實最難係壓測，唔好話多一萬，多一千你無就係無，唔同首期可以問屋企人借。。。

所以，唔係咁易咖葉師傅

專家？食屎啦

第一城我去過, 垃圾則黎

你買左邊？

我都覺得富豪好D

華懋樓 + 無馬鐵, 價錢已反映

castello

就係自住 先同你講"華懋樓 + 無馬鐵" 富豪果度好舊, 用料都差, 同埋樓下比較雜, 交通方面, 位處沙田同第一城中間, 唔上唔落, 自己有揸車另計

近日二手樓市交投回升，剛性需求大帶動細單位價量齊升，沙田第一城本月暫錄逾34宗成交，2房呎價連續突破2萬元關口。美聯物業分行經理鄭志耀透露，沙田第一城43座高層B室，實用面積284平方呎，連約263平方呎天台，剛以589萬元易手，實用呎價20739元，是屋苑月內2度突破2萬元關口。

原業主於2015年以460萬元購入，持貨6年帳面獲利129萬元，單位升值28%。

連天台唔計 收番埋啦

連263呎天台又唔貴wor

我點解只係講成本差十幾萬唔高，因為無錢先係大問題，壓測呢啲野，我見過我屋企人額外搵左兩個人頭黎做擔保人，總共3個人黎過壓做9成，我先真心覺得好痴線。

不過痴線還痴線，好似單新聞咁，佢問題係買得唔抵，不如用啲痴線啲既方法去買，買第一城咪又係比幾球野⋯⋯真係叫平左咩

其實好簡單，無咁多錢就係無咁多錢

你係無嘅就多一萬都係無